男人會想收到咩聖誕禮物？

除咗處之外諗緊聖誕節送咩好

今年的話，ps5

有你陪就夠

生日買咗g29畀佢近期套佢口風都冇咩特別想要同買

感覺上佢冇咩興趣

我男朋友都係咁講

買俾我啦咁

可以豁免佢唔駛諗送乜野禮物俾你

ps手掣

你都未買…

感覺上你唔介意我一腳踏兩船

身外物又要諗擺喺邊又驚用唔晒

係
你送完佢又要送
搞到雙方都煩

唔益其他人

如果係我嘅話，對方係咪女朋友都好，只係想對方可以攬下我

可以唔洗送，因為我都唔知我想要咩

佢唔玩

聖誕誘惑套裝

呢個一定啦

我諗到想送嘅野，佢全部都有

臭雞貼波上連登不如派埋帽

戀系紀念日

屌你老母
咁撚早諗

差唔多啦連埋寫卡，整禮物包裝等等，有定個idea

打和

處

地通拿

咁可以睇睇佢係邊類人
有啲男仔 如果女仔煮一餐比佢食會好滿足好開心
又有啲男仔 可能鍾意收張你整既聖誕卡
但有啲就完全相反 覺得呢啲野唔實際

經典答案：處

如果送杯會好嬲

但送另一種杯會好窩心

bb

折現俾封利事

好正

Donki買套杉玩下 試下新野

做啲你平時唔會幫佢做嘅嘢

表面上係
實際上係心入面會諗唔洗你送所以自己都唔洗送
想留返筆錢直接買自己想要嘅野
反正佢想要嘅野唔想直接同你講
你自己揀嘅佢又唔會係最想要

我係咁諗

飛機杯？

呢個可以睇下

我覺得大時大節都要送嘅，或者食餐飯

自己覺得大時大節有個籍口俾自己買野
開心過女朋友送啲自己唔係最需要/最鐘意嘅野

食餐飯都ok

琴晚有同佢講聖誕禮物想要咩

發現其實自己想要嘅係好虛嘅野，唔係實則

實用野囉咪送咩公仔嗰啲

想扑嘢

我唔代表其他男性
但我自己唔太在意節日/禮物呢樣野
有就收冇都冇所謂
如果對方有野想要都唔介意盡量投其所好
但如果要我諗送咩/對方嘅要要求好奇怪我會覺得有啲煩
不過如果你男朋友本身係個浪漫嘅人可能佢會好享受煩呢樣野